[學術討論]其實攞遮柄扑人效果會唔會更好？

尤其係實木遮柄，殺傷力好似大過遮頭嗰幾支鐵骨
如果用實木遮柄大大力扑落去肯定頭破血流

我係話如果，如果咋下

帶鐵叉去野餐

呢個可以攞命喎

其實遮會唔會用黎插或刺痛D 岩岩見好多北角鏡頭都係見到有人咁

把遮頭又未尖到插得入，而且呢種刺痛坐低抖幾分鐘應該無咗
除非好似樓上咁講用燒烤叉就有用

唔明
有人中意食榴槤帶生果刀去又有
點解中意食肉唔可以帶叉去食?

係用黎刺
唔係用黎扑

緊係唔係啦
攞遮刺擊關節位好傷架
真係千祈唔好咁做

勾腳

ikea

我見到有人用遮腳狂拮

勾春袋

又好似係，我錯了

又刺唔穿人，真係有用嘅咩？
利申未試過比遮刺

但我睇片，啲ching都係亂篤佢個身

不完美 可接受 要改善

應該都會痛嘅
Btw諗起條片話啲中世紀騎士會揸住劍鋒用刀柄打人

雖然技術成分高啲，但一定高傷過就咁扑

半手技，講真我讀書時試過用短遮打人仲痛，同警棍原理差吾多，長遮就係距離上安全但難d夠力打，另外吾好睇少皮帶既金屬扣

細細個發夢試過係好痛，只要勾到佢既話，用盡力加埋自身重心拉扯，對方一定跌！！勾到既手足記住繼續牽制等其他手足做野，首要主攻下身，其次手，手上既防具，甚至頸都係唔錯既位置，簡單講咁現場咁亂一勾實就比力拉啦，同釣魚一樣！！
有樣唔好就係你握力不足，把傘會滑走，但不成問題
因為你夠快執返起一拉，佢係咪都會仆街